辣野愛好者請入

請問各位香港地邊間餐廳食辣野正?
我好中意食辣, 但又唔太食得辣, 如果以譚仔辣度黎講就係3小左右,
但好中意食辣個種暖胃同出汗嘅 感覺。
但食黎食去嘅辣野都係米線之類，都想試下其他

魚蛋燒賣既話就長沙灣
金華美食
好夠辣 好好食

吃三小啦

食到噴火

食得辣無用 你個屎眼頂得辣先有用

第一次食 辣成粒鐘都解唔到